<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="sinopsisbuscar">
   <item >La vida de Meredith Grey no es nada fácil. Intenta tomar las riendas de su vida,
        aunque su trabajo sea de esos que te hacen la vida imposible. Meredith es una cirujana interna de primer año 
        en el Hospital Grace de Seattle, el programa de prácticas más duro de la Facultad de Medicina de Harvard. 
        Y ella lo va a comprobar. Pero no estará sola. Un elenco de compañeros de promoción tendrán que superar la
         misma prueba. Ahora están en el mundo real, son doctores del hospital. Y en un mundo donde la experiencia 
         en el trabajo puede ser un factor de vida o muerte, todos ellos tendrán que lidiar con los altibajos de 
         sus vidas personales.
	</item>
	<item>La Dra. Temperance Brennan (Emily Deschanel) es una excelente antropóloga forense 
	    que trabaja para el Instituto Jeffersonian y además es escritora de novelas. Generalmente interviene en investigaciones 
	    de asesinatos cuando los métodos utilizados ya no son suficientes. Posee una extraordinaria habilidad para descifrar 
	    claves ocultas en los cuerpos de las víctimas. Brennan trabaja junto al agente Seeley Booth (David Boreanaz) de 
	    la unidad de Investigaciones de Homicidios del FBI. Booth, un agente formado en la armada, no cree en la ciencia ni 
	    en los científicos.
	</item>
	<item >Cálico Electrónico es una serie cómica de animación Flash distribuida gratuitamente a través 
	    de Internet. Ambientada en una metrópolis llamada «Electronic City», el protagonista es un superhéroe de figura contraria 
	    a la clásica (bajito, gordinflón y sin superpoderes) y de nacionalidad «aspañola» (que es una parodia de la nacionalidad 
	    española), que una y otra vez arriesga su vida para salvar a la ciudad. Asimismo en todos los capítulos adquiere diversos 
	    artilugios en la tienda ElectronicaWeb.
	</item>
	<item>CCAVM comienza con la voz en off de Ted en el año 2030, cuando relata 
	    a sus dos hijos adolescentes cómo conoció a su madre y cuáles fueron sus vivencias hasta que, por fin, encontró el amor 
	    verdadero. Todo tuvo lugar cuando Marshall, el mejor amigo del protagonista, decide pedirle a Lily, su novia de toda la 
	    vida, que se case con él. Ted se da cuenta de que él también debe apresurarse si quiere encontrar el amor verdadero y 
	    formar una familia, para lo que cuenta con Barney, el compañero perfecto para dicha búsqueda. 
	</item>
	<item>Serie de suspense que narra la historia de un hombre extraño llamado Dexter Morgan. Cuando era niño, 
	    Dexter fue maltratado y abandonado por sus padres, ahora es un exitoso e importante forense patológico... pero bajo su 
	    carismática personalidad, se esconde una terrible verdad. Dexter ha canalizado sus innatas necesidades homicidas en una 
	    segunda profesión que guarda celosamente en secreto: buscar, dar caza y asesinar brutalmente a despiadados criminales 
	    que han conseguido evitar caer en las garras de la ley.
	</item>
	<item>En 1972, al Equipo A, una unidad de fuerzas especiales de Vietnam, le fue asignada una misión secreta 
	    para robar el Banco de Hanoi. Desafortunadamente, el cuartel general del Equipo A fue bombardeado, matando al coronel Morrison, 
	    el oficial que autorizó la misión. En la época en la que se inicia la serie (los años 80), el equipo A ha estado huyendo de los 
	    militares por más de 10 años y trabajan como soldados de fortuna, ayudando a quienes les necesiten.</item>
	<item>"Family Guy" es una serie de humor negro e irreverente que con el tiempo ha conseguido un gran número 
	    de seguidores. La serie gira en torno a las aventuras de Peter Griffin y su disfuncional familia. Peter es un obrero de juguetes 
	    irresponsable y fiestero, Lois es ama de casa y profesora de piano. Tienen tres hijos que son: Chris que es un muchacho de reacción 
	    mental lenta pero lleva un artista por dentro, Megan que es una adolescente rechazada en la escuela y el bebe diabolico con planes 
	    de conquistar al mundo Stewie. También vive con ellos un perro que habla de nombre Brian. 
	</item>
	<item>Ross (David Schwimmer), Rachel (Jennifer Aniston), Mónica (Courtney Cox), Chandler (Matthew Perry), Joey 
	    (Matt LeBlanc) y Phoebe (Lisa Kudrow) forman un grupo de seis amigos veinteañeros -luego treintañeros- de Nueva York que luchan por 
	    salir adelante en la competitiva y poblada jungla de Manhattan. Trabajo, familia, responsabilidad, dinero, sexo, compromiso... 
	    y sobre todo el amor y la amistad eran los temas sobre los que versaban las aventuras y desventuras de estos simpático jóvenes 
	    en plena etapa hacia la madurez.
	</item>
	<item>Ganadora de tres premios Emmy, fue creada por Matt Groening y David X Cohen, creadores también de la exitosa 
	    serie de animación Los Simpsons. Esta atrevida y original serie, que está cargada del humor que caracteriza a sus creadores, cuenta 
	    las aventuras de un grupo de peculiares personajes que, en el Nueva York del año 3000, intentan salvar el mundo. Futurama no es una 
	    utopía, sino una forma poco idealista de plasmar la forma de vida del año 3000, en el que los humanos siguen lidiando con los mismos 
	    conflictos que existen en el siglo XXI. 
	</item>
	<item >Gossip Girl es una serie de la CW del prolífico Josh Schwartz. Las historias de Gossip Girl son contadas a través de los ojos de una bloguera que se mantiene anónima. 
       En la serie, ella tendrá la voz de Kristen Bell, de Veronica Mars. La niña cotilla del título sigue con ávido interés las vidas de los jóvenes y ricos miembros de la privilegiada alta sociedad de Nueva York. 
       Las aventuras de esos adolescentes generalmente girarán alrededor del sexo, las drogas, una angustia teen ya conocida por otras series como la misma The O.C. y una interminable red de conflictos amorosos.
   </item>
	<item>Descubre con esta serie, las aventuras de Heidi, una niña encantadora que vive en las montañas con su abuelo y 
	    donde compartirá su amor por la naturaleza con sus amigos Pedro, Clara y su perro Niebla.
	</item>
	<item>Dr. Gregory House, un complicado médico especialista en enfermedades infecciosas el cual se rehúsa a visitar a 
	    sus enfermos. Cojo por un infarto en su pierna derecha el cual le causo una necrosis muscular 
	    por lo que sufre un dolor intenso y crónico que lo obliga a usar bastón y que lo convirtió en un adicto a la vicodina. La serie está 
	    ambientada en un hospital universitario de Princeton llamado Princeton-Plainsboro, donde Gregory House dirige una unidad especial, 
	    encargada de pacientes afectados por enfermedades extrañas.
	</item>
	<item>Galba es un hombre poderoso y respetado en Roma. Cuenta con el apoyo de los senadores más importantes, 
	    encabezados por el senador Quinto... y por ello le han encargado una última campaña; acabar con la resistencia de Numancia. 
	    Galba parte hacia allí convencido de su victoria y de que eso le otorgará, a su regreso, el reconocimiento definitivo. 
	    Pero Galba regresa de la campaña en Numancia derrotado, humillado... Los hispanos han acabado con su ejército. Galba ha 
	    perdido su honor y, sobre todo, su poder en Roma. Y no ha sido casual; alguien le ha traicionado. 
	</item>
	<item>La serie narra los hechos acontecidos tras aparecer en el horizonte de un pequeño pueblo una formación 
	    similar a una seta nuclear que los hace creer que ha habido un ataque a gran escala en el país. Los residentes del pueblo sumidos en 
	    el caos, sin electricidad y aislados del resto del mundo han de lidiar con el pánico, el miedo, la ira y la confusión intentando que 
	    la vida no se desmorone en su pequeño territorio. Pero los grandes problemas ocasionan que la gente saque lo mejor de si misma y también 
	    lo peor.
	</item>
	<item>Adaptación de la serie de novelas de fantasía épica de George R.R. Martin "Canción de hielo y fuego". Este nuevo 
	    proyecto de la HBO se sumerge en las refriegas de un mundo de reyes, reinas, caballeros, señores y renegados. Todos jugando al único de 
	    juego que importa: "El Juego de Tronos".
	</item>
	<item>Kim Possible (voz de Christy Carlson Romano) es todo acerca de un adolescente de secundaria, el equilibrio de la posición 
	    de porristas capitán, rollo de honor, y muchos más, incluyendo salvar al mundo de los villanos. Por supuesto, todos los héroes necesitan un socio 
	    ocurrente, torpe. "KP" no es una excepción. El alivio cómico del dúo heroico, Ron (Se Friedle) siempre está ahí para Kim. Me, Beep Me Llama, 
	    Si me quieres llegar. Guía Carácter: Kim Possible - El personaje principal de la serie. Es un héroe de acción juvenil. Animadora por día, 
	    combatiente del crimen por la noche. 
	</item>
	<item>Creada originalmente por el dibujante Matt Groening, La familia Simpson apareció por primera vez en TV en abril del 87 en ”The Tracey Ullman Show” protagonizando 
	     una serie de cortos dentro del programa, donde estarían durante 3 años hasta que que en diciembre del 89 se estrenara su propia serie, que es la que hoy 
	     día conocemos. Las aventuras de la disfuncional familia creada por Mr. Groening se convirtieron en un éxito instantáneo. 
	     Situados en el pueblo ficticio de Springfield, la serie se centra en las aventuras y desventuras que sufren Homer, Marge, Lisa, Bart, Maggie y los miles de 
	     personajes secundarios que pululan por Springfield. 
	</item>
	<item>Las familias Pritchett, Delgado y Dunphy acceden a ser entrevistados para hacer un documental. Jay Pritchet conoció a su espectacular mujer colombiana Gloria, cuando le sirvió en bikini en una fiesta 
	    en la piscina que él mismo organizó el día que lo dejo su mujer.Ahora, Jay y Gloria estan casados y Jay intenta a duras penas aguantar con su espectacular y joven 
	    mujer y su hijo Manny. Claire Dunphy, su hija, pasa calamidades para levantar su famiília de tres hijos 
	    revoltosos. Su marido, Phil, es genial si no fuera por el hecho de que intenta hacerse el amigo de sus hijos, hasta el punto de llegar a ser bochornoso. 
	</item>
	<item>En clave de comedia y con grandes dosis de ironía, la serie muestra una realidad en la que tienen cabida la familia, el sexo, las relaciones
	     personales, los cotilleos de vecindad, las situaciones cotidianas y otros muchos temas, vistos siempre desde la mirada irreverente y maliciosa de un grupo de cuatro 
	     mujeres. 
	</item>
	<item>La serie se centra en torno a Uzumaki Naruto, un joven ninja de la aldea oculta de Konoha, del País del Fuego. Naruto es un chico travieso al 
	    que le gusta llamar la atención, haciendo que el maestro Iruka se enfade. Y debido a esto, no parece que sea capaz de graduarse en la escuela de ninjas. Pero Naruto tiene 
	    un sueño... convertirse en el jefe de la aldea de ninjas donde vive y así ser el siguiente Hokage, y por consiguiente ser reconocido como el mejor ninja.
	</item>
	<item>Actualizado al siglo XXI por ciertos comportamientos de sus personajes y por un escenario central, los Hamptons, enclave de la Costa Este norteamericana convertido en paraíso de millonarios y celebridades de las últimas décadas. 
	    Hasta los Hamptons llega Emily Thorne, identidad falsa de la joven protagonista de la serie, que en realidad responde a otro nombre y que justifica su aparición para ejecutar 
	    un calculado plan de venganza, destinado a ajustar las cuentas a la comunidad que un par de décadas antes, cuando ella era una niña, defenestró a su padre hasta el punto de
	     acarrearle la ruina y, a la postre y como consecuencia indirecta, la muerte.
	</item>
	<item>Dos hermanos que siguen los pasos de su padre como "cazadores" que luchan contra seres sobrenaturales de muchos tipos, incluyendo monstruos, 
	    demonios y dioses que vagan por la tierra.
	</item>
	<item>Leonard y Sheldon son dos físicos que comparten trabajo y apartamento. La serie comienza con la mudanza de Penny, su nueva y atractiva vecina,
	     y hace hincapié en la dificultad de los físicos para relacionarse con personas fuera de su entorno para dar lugar a situaciones cómicas. Ambos son brillantes en su trabajo, 
	     pero tanto ellos como sus amigos Howard Wolowitz, un pseudo-galán sacado de una película psicodélica de los 60, y Rajesh Koothrappali (de nacionalidad india) son representados 
	     como unos completos Geeks, muy alejados de las inquietudes de la gente corriente. Rajesh tiene la incapacidad para hablar con mujeres.
	</item>
	<item>TWD parte de uno de los cómics más seguidos de los últimos años y cuenta con destacados profesionales al frente de su puesta en imágenes: 
	    el cineasta Frank Darabont, tres veces nominado al Oscar y autor, es responsable del guión, la producción y la realización. 
	    Junto a él, completa el equipo de producción la veterana productora Gale Anne Hurd, vinculada a películas de gran presupuesto como Terminator, Alien, Hulk...
	     The Walking Dead está ambientada en un futuro apocalíptico con la Tierra devastada por el efecto de un cataclismo, que ha provocado la mutación en zombies de la mayor parte de los habitantes 
	     del planeta.
	</item>
	
	</string-array>
	
  <string-array name="sinopsismomento">
   <item >Adaptación de la serie de novelas de fantasía épica de George R.R. Martin "Canción de hielo y fuego". Este nuevo 
	    proyecto de la HBO se sumerge en las refriegas de un mundo de reyes, reinas, caballeros, señores y renegados. Todos jugando al único de 
	    juego que importa: "El Juego de Tronos".
   </item>
   <item >CCAVM comienza con la voz en off de Ted en el año 2030, cuando relata 
	    a sus dos hijos adolescentes cómo conoció a su madre y cuáles fueron sus vivencias hasta que, por fin, encontró el amor 
	    verdadero. Todo tuvo lugar cuando Marshall, el mejor amigo del protagonista, decide pedirle a Lily, su novia de toda la 
	    vida, que se case con él. Ted se da cuenta de que él también debe apresurarse si quiere encontrar el amor verdadero y 
	    formar una familia, para lo que cuenta con Barney, el compañero perfecto para dicha búsqueda. 
   </item>
   <item >Leonard y Sheldon son dos físicos que comparten trabajo y apartamento. La serie comienza con la mudanza de Penny, su nueva y atractiva vecina,
	     y hace hincapié en la dificultad de los físicos para relacionarse con personas fuera de su entorno para dar lugar a situaciones cómicas. Ambos son brillantes en su trabajo, 
	     pero tanto ellos como sus amigos Howard Wolowitz, un pseudo-galán sacado de una película psicodélica de los 60, y Rajesh Koothrappali (de nacionalidad india) son representados 
	     como unos completos Geeks, muy alejados de las inquietudes de la gente corriente. Rajesh tiene la incapacidad para hablar con mujeres.
   </item>
    <item >Dr. Gregory House, un complicado médico especialista en enfermedades infecciosas el cual se rehúsa a visitar a 
	    sus enfermos. Cojo por un infarto en su pierna derecha el cual le causo una necrosis muscular 
	    por lo que sufre un dolor intenso y crónico que lo obliga a usar bastón y que lo convirtió en un adicto a la vicodina. La serie está 
	    ambientada en un hospital universitario de Princeton llamado Princeton-Plainsboro, donde Gregory House dirige una unidad especial, 
	    encargada de pacientes afectados por enfermedades extrañas.
   </item>
   <item >Gossip Girl es una serie de la CW del prolífico Josh Schwartz. Las historias de Gossip Girl son contadas a través de los ojos de una bloguera que se mantiene anónima. 
       En la serie, ella tendrá la voz de Kristen Bell, de Veronica Mars. La niña cotilla del título sigue con ávido interés las vidas de los jóvenes y ricos miembros de la privilegiada alta sociedad de Nueva York. 
       Las aventuras de esos adolescentes generalmente girarán alrededor del sexo, las drogas, una angustia teen ya conocida por otras series como la misma The O.C. y una interminable red de conflictos amorosos.
   </item>
   <item >Las familias Pritchett, Delgado y Dunphy acceden a ser entrevistados para hacer un documental. Jay Pritchet conoció a su espectacular mujer colombiana Gloria, cuando le sirvió en bikini en una fiesta 
	    en la piscina que él mismo organizó el día que lo dejo su mujer.Ahora, Jay y Gloria estan casados y Jay intenta a duras penas aguantar con su espectacular y joven 
	    mujer y su hijo Manny. Claire Dunphy, su hija, pasa calamidades para levantar su famiília de tres hijos 
	    revoltosos. Su marido, Phil, es genial si no fuera por el hecho de que intenta hacerse el amigo de sus hijos, hasta el punto de llegar a ser bochornoso. 
   </item>
   <item >En clave de comedia y con grandes dosis de ironía, la serie muestra una realidad en la que tienen cabida la familia, el sexo, las relaciones
	     personales, los cotilleos de vecindad, las situaciones cotidianas y otros muchos temas, vistos siempre desde la mirada irreverente y maliciosa de un grupo de cuatro 
	     mujeres. 
   </item>
   <item >TWD parte de uno de los cómics más seguidos de los últimos años y cuenta con destacados profesionales al frente de su puesta en imágenes: 
	    el cineasta Frank Darabont, tres veces nominado al Oscar y autor, es responsable del guión, la producción y la realización. 
	    Junto a él, completa el equipo de producción la veterana productora Gale Anne Hurd, vinculada a películas de gran presupuesto como Terminator, Alien, Hulk...
	     The Walking Dead está ambientada en un futuro apocalíptico con la Tierra devastada por el efecto de un cataclismo, que ha provocado la mutación en zombies de la mayor parte de los habitantes 
	     del planeta.
   </item>
   <item>Creada originalmente por el dibujante Matt Groening, La familia Simpson apareció por primera vez en TV en abril del 87 en ”The Tracey Ullman Show” protagonizando 
	     una serie de cortos dentro del programa, donde estarían durante 3 años hasta que que en diciembre del 89 se estrenara su propia serie, que es la que hoy 
	     día conocemos. Las aventuras de la disfuncional familia creada por Mr. Groening se convirtieron en un éxito instantáneo. 
	     Situados en el pueblo ficticio de Springfield, la serie se centra en las aventuras y desventuras que sufren Homer, Marge, Lisa, Bart, Maggie y los miles de 
	     personajes secundarios que pululan por Springfield. 
   </item>
    </string-array>
</resources>